暑期工既你，搵緊幾多錢一個月？

$150 / hr 飲食

$100hr
齋玩電話唔洗做

Ching 做咩

月薪三萬
係daddy 公司門口度睇女順手看門

泊車仔

第N屆吹水大會開始

37/hr m記 未扣老強

咁少
影衰哂我地 Dse

吹水大會正式開始

真人真事

😰

55 半真人真事

200蚊派傳單 番屋企訓覺等收工再落去

做升學顧問，叫幾多同學仔上黎聽talk已經收過百
佢哋報名 仲有每人$5000佣金
幫到同學又賺錢

都幾輕鬆

倫敦金？

300-500/hr 游水教練

3皮/hr

得1m咋-.-

返左一個月
大約$8000
想玩鳩個新經理

教法文 400/hr